[列強林立] 今年歐霸精彩程度唔會遜色過歐冠

英超代表：曼連，阿妓，狼隊

葡超雙雄：士砵亭，波圖，賓菲加

德甲：法蘭克福，藥廠，慕遜加帕，狼堡

意甲：羅馬，國米

西甲：基達菲，愛斯賓奴，西維爾

歐洲新星超市：薩克達，阿積士，巴素利

隊隊其實平均實力都唔差得遠

我獌

葡超雙雄有3隊波

國米 鳩柏呢d聯賽1哥都踢歐霸

羅哥？

歐冠有咩隊。。。確係高兩班

歐霸

仲有黑馬salzburg

紅牛都冇?

三隊波每年都爭雙雄

拉素出左局囉咩?

差不多了

全兄

幾大聯賽一哥齊集

奧地利紅牛 薩爾斯堡都幾勁
利都好辛苦先贏到佢地

都算一哥嚟

呢隊好嘢嚟
觀賞性一流，有前無後，打死罷就

尋晚利華古遜一個中堅都冇出

全攻442，都好狂

可惜廢呢，11射0中

真係一哥就唔會打歐霸啦

盃賽呢啲一時失手唔證明弱的